做過珍珠奶茶嘅巴絲入嚟吹吹水啦

揮個手

你有冇試過做好似乒乓波咁大

點做

做乜唔著襪？

揮手

d 黑色珍珠係咪擺左好耐